覺唔覺得old news is so exciting呢句 本身已經係old news

講呢句啲人真係so exciting